

 ...Hovorím o Veľkej noci, priatelia. Teda o tohoroku, v poradí, už druhej Veľkej noci :o) Ale poďme pekne poporiadku. 
 Máme za sebou ďalší ročník chlapskej akcie natočenej na motívy filmu "S tebou mě baví svět"  ...Po REVOLUČNOM a neprekonateľnom "RELOADE", kedy nasledovala čistá POHODA, ukončená až tým, že sa nám Mates POSR... a všade navôkol sa vznášal indiánsky vánok LÁSKY a Vianoc,  dostala sa k slovu Veľká noc :o))) 
   ...ix-tý ročník našej chlapskej akcie: S tebou mne baví svět 3.-5. júl 2010 v kocke. 
  
 1.stena kocky: Zverinec 
 ...svetluška... 
  
 ...motýľ... 
  
 ...jašterička... 
  
 ...žaba... 
  
 ...pes... 
  
   
 2.stena kocky: Egypt 
  
  
  
  
  
   
 3.stena kocky: Šport (futbal a šerm) 
  
  
   
 4.stena kocky: Jedenie (guláš a nutella) 
  
  
   
 5.stena kocky: Nočné hľadanie pokladu 
  
  
  
  
  
   
 6.stena kocky: Veľká noc (naruby :o) 
 -zatiaľ čo dievčatá plietli korbáčiky... 
  
 -chlapci (si) maľovali vajíčka (veľký a malý David :o))) 
   
  
 a potooooom 
   
 -veď vravím, všetko naruby :o)  
  
 -záverom teda dievčencom k vyšibaným vajíčkam: Dobrú chuť! 
  
 Dovidenia o rok, priatelia...  
  
   

